on9=可愛？

你地幾時會覺得一個人可愛 係咪佢on9嗰陣？

女仔on9咪可愛 男仔無論可愛定on9 都係on9

樣柒好撚慘

YOUR FACE YOUR FATE